恆指又大升900點

經濟衰弱喺邊？

不過恆指都唔關香港事

請問 恆指指數代唔代表香港
我睇數字覺得係天下太平國泰民安

辭職(失業) 炒股得啦, 香港個市咁旺

你睇下恆生成份股有幾多係香港業務為主嘅公司

返工學野我嘅訴求就係返工

2800又贏 今年升左9% 幾撚勁

制裁美國相關人員唔升點得啊

遲下轉董事會成員

好笑，黎緊香港全面比中國管治，你睇下d雲服務，保險，銀行，物流幾時進駐香港
股市就反映未來憧憬既，港資退意味本土收皮，就係咁簡單

up乜9 咁咪唔代表現時香港囉
同埋唔係港資退股而係唔夠中資舊錢大

見到你懶醒仲好笑

香港大把有錢人，你自己窮就覺得其他人都唔掂

你似有妄想 成個post邊到講覺得其他人唔掂

果然

經濟衰弱唔係？閱讀理解攞u？

今年 行左19日

盈富優質 月供又然 供成老師

經濟衰弱喺邊

斷章取義程度仲勁過大公

依家快速進場 遲進場等比人割。

大陸取代港資，班港燦就好唔滿意

美股都係la
唔通大家覺得e 家美國經濟好好咩